大家係咪唔記得左咩係「兄弟爬山，各自努力」

係呢場運動最開始嗰陣 我地就定立左呢一個原則 先做到不分化 和勇不分 唔使重複2014年嘅失敗

「兄弟爬山各自努力」講嘅就係其他手足嘅手段或意見你未必認同 但係只要目標一致 咩都要試

之前有人話進攻功能組別係鬼 而家又有人話舉報藍店係鬼 咁仲係唔係兄弟爬山？

希望大家可以用少啲時間去嘗試「說服」同路人 而係用多啲時間做好自己認為正確嘅嘢

麻煩推 我唔想呢個運動就咁就散

推

好聽就兄弟爬山
事實就係一盤散沙

兄弟爬山 我入去做白警改變警隊 唔好阻我

Pish

推...........

兄弟爬山 各自攻頂

太多人教條主義上身, 永遠批自己人多過外人

勿忘初衷

墜落緊一片洋紫荊嘅花瓣 敍述緊一個族群被化淡
一隻又一隻被打破嘅雞蛋 一次又一次人性嘅災難
再前行 有素未謀面嘅手足 四面八方 攀上一座山峯
修補 裂縫 讓敵人一切成空
踏住我哋嘅語言 將自己繼續前衝

咁國師同熱狗呢？

最後發現原來大家爬緊唔同山?

agger

推推推